牛皮癬真係痛不欲生...

有冇Ching都有呢個病？
生到一撻撻凸起嘅紅斑 唔好睇唔再講
病發起上嚟又痕 又甩皮甩到成地都係
仲要呢個病係易有好難好
有冇人明我感受 ？
有冇成功斷尾share啊？

10年經驗 明白

13年了, 完全明白, 巴打加油

14年 完全明白
依家唔可以講100%好返
但都比最差嗰時好返七成左右

溝女會唔會好有障礙

斷尾唔係冇可能 不過都要時間 一係睇中醫 但有時搵中醫醫都係一半半機會 同埋宜家最多醫學報告都講緊打生物製劑

Ching有冇打藥

但打完其實咁貴都幾係野架WOR, 有冇方法可以平D用到生物製劑,去政府個D有冇可能拎到

如果西藥治癒淨係外用藥
之後係從飲食 生活習慣同食supplement

睇過好多資料都話政府嘅生物製劑唔好諗
我自己個政府醫生成日都唔主張咁後生就用啲介入性嘅治癒方向
佢連強力少少嘅類固醇 /開多兩支都唔肯

明你感受 因為個病失去咗好多嘢 但同時已經改變咗心態去面對佢

唔好怪自己
遇到人地有疑惑的眼神
多啲去解釋依個症狀的來由
放鬆心情

一天氣凍就黎料
出哂水又甩皮

我都係塗類固醇
塗完好一兩日之後又黎係咁loop

有無睇過中環李祖祺

d口服類固醇幾有用

會唔會傳染

其實你可能去衛生署屬下既診所同佢講話你既牛皮癬都已經持續左好耐,都好幾年架喇,你同佢講你都上網都睇過好多資料覺得生物製劑都會幫到你自己,叫醫生睇下可唔可以開生物製劑比你囉, 我諗一般佢都會同你講食藥丸先,跟住到時咁上下你可能同佢講話冇效/有副作用, 再同醫生商量睇下佢肯唔肯比生物製劑你啦

揀新藥最緊要都係問下醫生安唔安全,有冇d野要食或者有冇d野要做去補充返,我屋企人都有牛皮癬我聽佢地同醫生傾都係揀LTE長d,抗藥性低d就冇咁煩,事關本身d藥都幾貴..佢地打個個就兩個月要打一針